\section{Цель испытаний} % (fold)
\label{sec:цель_испытаний}

Целью испытаний является оценка соответствия требованиям стандарта
ГОСТ 30804.6.2-2013 (IEC 61000-6-2:2005) Совместимость технических средств электромагнитная. Устойчивость к электромагнитным помехам технических средств, применяемых в промышленных зонах. Требования и методы испытаний.

В частности, в рамках испытаний выявляется соответствие следующему стандарту:
ГОСТ 30804.4.2-2013 (IEC 61000-4-2:2008) Совместимость технических средств электромагнитная. Устойчивость к электростатическим разрядам. Требования и методы испытаний.

% section цель_испытаний (end)
% \pagebreak
